薑同綠茶其實對身體有好多好處

薑對人既好處有好多，從中醫既角度，薑能夠解表散寒，溫中止嘔，化痰止咳。用於風寒感冒，胃寒嘔吐，寒痰咳嗽，腹痛腹瀉、中魚蟹毒等。

而綠茶對人體既好處更大，綠茶所含的兒茶素具抗氧化、消毒殺菌及消炎功能，可減低患腸胃疾病的風險，所以它一直被說成具有強身健體之功效。

唔講都唔知原來咁有益

咁就要食多啲啦